90 - 93巴絲入黎傾陣偈 (2)

1001 所以開post , 大家可以繼續

終於做完野可以番公司繼續做

終於有時間去廁所

兩個post都留個名先

重有2個鐘就放工，但今日先係星期二

幾時先星期五？我要去旅行

去邊呀？

3個月歐遊應該點plan好?
大概個範圍諗住係英國，德國，荷蘭，萄葡牙，意大利個個版圖

用邊個post

白多1星期人工就88

今日收6點

去泰國，平平地

用隔離個post

我開左